［集思廣益］一人一個有"紫"字嘅組名

1.要有個"紫"字 （可以同音字）
2. Total 5個字

我先：廁所無廁"紫"

紫紫紫紫紫

李紫因姐姐

紫色嘅紫色

極邪惡隱世紫薯拉絲

乜都加紫薯

紫霞樓

我叫啊紫啊

大學生o camp組名都諗唔到要上黎問，知唔知醜啊？

從來無講過大學生ocamp

恒大紫組勁

紫青爸

我係葡提紫

紫微斗數

紫你老母

咁係咩啊，小五歷奇啊？

紫羅豬頸肉

紫禁驚雷

紫唔撚到血